智取黑警

黑警犯法事多蘿蘿。無謂送頭，集中查違警例的行為，如

1. 借大耳隆的狗，因違警例第6章6-01
2. 做未得上頭同意的外間工作，違第6章6-26
3. 與已知的罪犯或三合會會員來往，違6章6-01
4. 收數睇場等犯罪行為，違貪污條例和其他章則

捉得幾多就幾多。

幫手推

內裏互相包庇
你仲信現今制度制裁到黑警
未免太天真

太天真